（有圖）單機版動物台

動物台痴線佬實在太多了